［打倒tvb]77台臥底旅行團真係好好笑

呢排冇野做睇左viu套小煮角同77台臥底旅行團
兩套都好好睇 前者都叫推爆過個post但後者冇人討論

阿正講每句野都好似假膠咁 同埋講野個tone真係好似星爺
妹頭做下把位好玩得 又夠on9
YouTube有得睇 推介緬甸嗰兩集

做咗好耐
重播過幾次

最新嗰季上年9月先播完

妹頭好多水

妹頭點解會變到咁撚肥㗎

比人踢爆裝假狗

都係睇左呢個節目先知佢原來係十幾年前十人巷個grace 當時覺得佢好靚
之後入球彩台改左名剪短頭髮唔知係佢已經覺得佢走晒樣

但估唔到依家變左開電視一姐
係節目仲比人攞返十幾年前做𡃁模啲相比人bin屍

其實妹頭eq真係高得好緊要做老婆一流

我識妹頭係嗰陣聽新香蕉俱樂部

集集都有追

都幾好睇, 有好多輯. . 睇到妹頭變咗 蝦頭

都可以好笑

臥底旅行團出3.0先開PO 不過睇怕要下年

我記得有一條 妹妹你做全套笑到我仆街

77台=李尚正電視台

已經煲哂
阿正做真人show主持無得輸

好似話唔係武肺架話 本身已經拍緊
77台吊命之作

兩個主持都講好多咸濕笑話

係全台收視最高 之後係佢2個配音既空間改造王

妹頭：碉系小鎮

有睇開，youtube有齊

低成本得黎好好笑

睇佢地中伏 扮鬼扮馬

套野真係好好睇 舊年個套係支那食魚生,話好好食,點知第二日柯撚到七彩

佢自己都一早知嗰係支那啲鱒魚都仲食
仲推介比其他人食

Facebook有個廢老旅遊group真係當旅遊節目咁睇
亦都搞到越黎越多人認得出佢地

佢係阿grace??

8：30開始睇起

有集條仔扮漏夜整容，搵紗布包頭撚領隊，好痴線

妹頭整體係幾好 但係其實冇靚過

有集講沖菊花又係笑到仆街

有李尚正同妹頭就好好睇 兩個好夾
不過後尾揚左都唔係偷拍 反而高調玩惡搞 扮elsa

緬甸果集 crossover 空間改造王笑到仆街

肥返好睇左 講真 又唔係真係大山婆個種肥

旅行團嗰幾集真係太腫
呢排叫好返啲

我唔會睇77台

因為做過有線電視就知道佢地個老細係仆街都無人有

我鍾意佢依家個身型多啲

2.0差左好多 變成真心去enjoy個團

臥底旅行團無一集係唔好睇

係咪得兩集 好似未完咁

完左啦
第三季14集 YouTube有

好睇, 不過第二季太多人認得佢哋所以少咗中伏嘢睇

同埋唔知點解youtube冇咗最後兩集

睇樓團果個幾特別

啲樓真係好靚
雖然大灣區係伏

有冇得睇佢地做愛?

套嘢好好笑

9:22個張 仲以為架妹

妹頭呢種女仔相處得耐真係會忍唔住

追緊第二緝 妹頭好正

頭兩季得好少係阿正夾妹頭
好彩第三季冇人用到全部都係佢兩個

李魯阪係邊集

最好笑係百萬葵園個集
阿正妹頭做兩姐妹

阿正同妹頭好有火花

兩條仔最悶

同埋有線d片成日無聲

佢轉數好快下

係咪音樂版權問題

唔係 講野位都mute咗

真 啲對答好多時都真係估佢唔到

原來佢有拍周星馳嘅戲
長江7號開始無睇

有集旅行團好似食飯有人認得佢係美人魚入邊做公安

好好笑真心

無論呀正講咩野都覺得好笑

句句都假膠曲線

李尚正畢業於荃灣公立何傳耀紀念中學，中學會考時考獲 4A、5B 及 1C，在高級程度會考時則考獲 3A、1B 及 1C 的成績。

音樂版權問題
有時係佢講嘢後面播住歌

唔怪得

哇 原來佢讀書咁叻

CE 30分

28分咋喎

係喎, 4A, 2B

港大 Arch

但讀讀下冇讀入左有線做到依家

喜劇之王訓練班，同李思捷一樣

ce

wtf

又有重播 有Renee同佢個ex

星爺話有次睇有線覺得佢幾好笑就請咗佢同邵子風

好似就係果期開始先有佢 套套都有

果陣應該未一齊

好真性情同隨和

但係佢話跟星爺做野人工太un 又少開戲
反而有線出手闊綽（妹頭話全台阿正最高人工） 所以返左有線做

呢個電視台咩節目都有佢份 一個打十個
仲自己做埋旁白 我比2,3倍人工佢都抵啦

原來係咁

still -13k

wrong post

完全連唔到而家個樣

其實而家都好撚正
好想晚晚屌爆佢

肉地+樣唔差

想知屋企收唔到77台可以點
追過幾次，係咪大廈天線問題冇得搞？
32，31台都一時時先睇到
居屋

我都收唔到77 應該大廈天線無更新問題 因為正常已經覆蓋晒
可以用住香港人話電影app

電視睇唔到，兩老淨係識睇tvb
日日6:30我都特登轉去now新聞
次次佢都轉返81

狠心啲del台

下, 我6:30會關咗電視佢
兩老唔滿意既就同佢地講tvb報失實假新聞, 睇得多會作孽

支持 佢地一定唔識追返

習慣要改變係要時間架喇

點解個畫質咁亞視

Grace盧頌恩全都擁有
可以話係得天獨厚

呢part笑死
a level?咩野叫A-level呀

係幾大亞視味 睇杜生嗰套已經覺得

好耐之前del左互動新聞，9 up話比大陸block左
但81冇可能del，唔睇新聞佢地都會睇愛回家，其他節目
同埋一搞佢地一定知係我整一定嘈交

熄左佢唔識開返咩

套野好撚好笑
阿正

食飯開youtube比老豆老母睇
順便睇埋夠細奇則
好過睇tvb膠劇

如果有海外篇就正
99台反而好多

去海外冇得睇阿正撚鳩啲支那人
不過今季去柬埔寨都好睇

個個都認得佢地，一d都唔卧底

有新一季？？

本身應該拍緊

逢星期幾做
好撚頂癮

新一季因為武肺拍唔到住
唯有loop住2.0先

LM

cable陳啟泰
成日一臉正經講埋d on9野 有時佢自己都忍唔住笑

五年前嘅妹頭勉強仲可以拍美少女日本民宿

post開左一個月啱啱好有100正皮

呢套真係唔錯

原來先32 做乜而家搞成咁

轉型做實力派
橫掂開電視等人用 廢事keep

佢變成點都係一姐, 唔怕

唔記得有緬甸 不過szx出發

髮型係其中一個問題

你見到佢地睇cctvb你燥 都可能會開佢地波
del唔del都會嘈交既話我緊係del

佢自己都肉地左好多

套嘢好好笑
如果能夠整理下YouTube 個次序會好d

呢個playlist有排好
開電視做乜唔放埋最後兩集上黎 app又冇
真係亞視2.0

唔識順序好on9